[月經] iOS集中討論區 (59) 屌你屎忽 記得Backup

不論iTunes/iCloud
Backup呀

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（唔係推介去呢間）

iOS 11.4.1現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-12 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

Check電池容量
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

lm

打發時間限時免費小遊戲 Apple Watch可用

Mini Watch Games 23-in-1 by AlhoGames

Mojave而家咁多中文譯名 用落好唔慣

無新PB?

一撳TM就見到有句：進入「時光機」

英文啦

快啲九月啦，唔撚想再忍ios11

真係叫人back up

Ios 12 pb2
Hsbc Reward+個app本來用得好哋哋,突然喪彈app,del左再裝都係咁,有無計可以搞搞佢

全洋文睇得好慢

雖然日日返工都睇洋文

dp都未有

主機BETA要諗諗，玩前Backup 唔洗諗

無DP

DB

老灣機城留名

留名

部se 上左pb 玩左幾日頭先無啦啦d電1分鐘跌幾%倒水咁倒
e家落番11.4見到咁樣

應該信邊個
部機上年九月買

我又係
Up哂啲嘢連AC要兩萬二
諗住去教育版睇下平幾多
先醒起自己已經用緊教育價

Apple真係好貴

Mr.召喚

福來村灣荃紅頂留名

8月課金j 成語蕎

iOS 11以上先dl 得

想問下係咪冇 db4?我見我部 iphone 7 + hold死係白蘋果畫面好耐

日經
Hard reboot

thank 巴打

用左半年X 電池容量就無左3%
好唔㩒用
少左3%已經要成日差電

正常

7個月iPX 97%

8plus 95%

開住rotation lock 既時候睇片想變full screen 係咪淨係可以開control center 閂一閂個lock?

2015 既jailbreak function 到依家仲未有
(有d app 自己識轉landscape but safari 同 chrome 仲係咁)

IPX 長期差 100% 我都7個月

Down左 有無教學點align

airmail啦.

兩個都唔準

用殘障波波可以搞到 不過要開果粒嘢係度

pb3 勁多死機
相比 pb2

個畫面 成日 freeze 左

我用edison mail, 你可以試下
我覺得好過spark

我知但無理由差咁遠

麥當勞個app更新咗都係彈app

你地DB 個profile 都係 DL ?

想問下咁多位點轉google 嘅聯絡人落icloud或iphone度

佢日日叉住電打機？

唔係有得sync gmail?

三年差唔多
下次可以買iPad 2018俾佢

ios 12 pb 唔可以同apple watch 配對？

係咪係咁斷線
我今日都係咁 12 PB3
仲以為隻錶問題TIM

一開始上左ios12勁快勁順，用左兩星期越嚟越lag

廢apps 用唔到apple pay 比錢

我想過落去icloud 做多份backup

大陸往績令我100%認為老麥係有心搞鳩Apple Pay

比錢果下陣app
Diu

你地有冇用開咩lightning amp

一係iPhone求其有聲出 一係直接換player 聽

我反而係電量開始唔掂

儲錢買player算

fiio k1

係個bass好咗

Thx

出左 iOS 12 dp 5未呢

未

有冇人db4 影相反應慢左？stock相機同snapchat嗰啲都好慢 撳完等兩秒先真係影到 iPhone 7

但係我建議買i1
k1冇得update software 同埋講唔到電話

Ok 去Mk睇睇

今晚有？

btw會唔會比跟機果個好

連登係咪慢左

係

記得唔好買有隻叫咩 db Magix 好快壞

thx

i1未用過 但係k1真係好咗 不過就麻煩d要另外買線
i1就買返嚟用得 同牌子應該ok掛

Ok

想問apple watch 如何上網 我唔係lte 版 係咪唔上唔到網？

藍牙靠iPhone 射

有WiFi

搵唔到個wifi...

巴打唔係好明 你意思藍牙連iphone? 但係我見 我iphone 已連接apple watch 但係收唔到信息同send

自動跟iPhone連過的會自己連

我配對到，但係上唔到網

之前去試耳筒順便去試埋fiio果啲Lightning amp，未播歌已經聽到滋滋聲

咩app上唔到？

whatapp wechat send 唔到信息同收

你電話個mon 開住？

係，巴打有關係？ 第一次用apple watch

佢notification 只會射一邊

你開住電話mon 就去電話

你電話sleep screen 就射去watch

原來係咁 多謝巴打解答

應該係app未support
而WhatsApp 更加本身無app

唔知 問浩南哥先知

點知我控制中心 無我地平時wifi icon

巴打你果個係lte版？我唔係

不是，係WiFi 環境下熄咗部iphone先會出現

我直接熄左iPhone 關機 但apple watch 控制中心都係無wifi icon 只係apple watch 左上角由電話icon變做wifi 藍色icon

咪即係連到囉

咁既樣

但係我熄機 apple watch 一樣好似上唔到網咁 收同發信息 都失敗

咪即係app唔support囉，上面寫得好清楚有咩可以用無iphone嘅WiFi 連接

我wechat 同先係試過得架，巴打 所以先r晒頭

得係因為用緊iphone network, 到底你邊個位唔明

我睇到有啲頭痛

iPhone 熄機？ 跟住send 唔到whatsapp?

拎咗部嘢去華風整，佢整壞咗，要等五日

我都睇到r晒頭

如果我連左wifi,我係咪可以applewatch同iphone同時上到網？
當我用自己上網，就熄iphone mon ,applewatch 先可以上到網？iphone著 mon,apple watch 就上唔到網？

換電

屌，終於明白了，唔該晒各巴打 但係wechat 佢本身有 都唔支援wifi 係屋企無理由唔用wifi 但用wifi 又收唔到信息

唯有等wechat update

有冇人試過網上買macbook電池，macbook小白2009粒電漲左要換，斷估apple唔會整 ？有冇咩網買電安全

點會搵呢間

是但啦wechat

唉，唔駛等
瀨野

我當年iPod去整 佢整完我個mon有一忽多咗個黑影

可以直上

好多時呢啲師傅仲流撚過街邊檔 TSO又係一個最佳例子

閃魔呢兩隻有乜分別

兩隻我都試過（非全屏）
上面係0.33mm
下面係6D，我試左0.15mm，但好貴，成人仔25.8一張，雖然買二送一
但真係好薄好滑，但可能太薄佢d邊位好難打磨，反而指紋圈位有少少孩手同界手，不過唔會真係整傷手
其實兩款都好易痴同埋好防到指紋 個人覺得除左厚度未必真係好大分別
6D個款我會試埋0.33mm，不過未收到貨

mbp 2015 apple care 就到期 唔知用咩藉口比佢整整好
個底花晒 (甩咗兩粒防滑)
又覺得舊電去得快，但未少過 80%
個芒又好痴塵 (裸跑)，又唔係甩 coating
但係呢 D 野全部都唔會幫我 fix 到

仲未有dp 5

打爆個芒啦，幾條裂痕有得免簽換

無得換我咪仆街

你呢家根本冇野要整，想人點幫你

照拎去check 電

酒精抹mon
好撚仆街

通常臨過保拎去check機
個天才都估到你想點
求其比幾錢肉緊講下啲空泛嘢（e.g.好食電、發熱、好似甩coating）
佢都會同你run個test然後就同你整下

遲 D 得閒去試下

屌, 究竟Apple 幾時先 FIX WIFI 假死問題, 再係咁就轉會

watch s0 表示好想換
有無建議

我s1 等s4

我根據apple個回收網
我隻s0 鋼版 回收先值$390
s4 有無話9月有消息？

s1繼續s1
下年+$548換新

我9月頭S2 +$548換S2

典解既？

希望s1收皮 下年加錢係換新嘢

s0升唔到5.0就話姐
S1都未淘汰 同埋我淨係睇時間+通知

我都想S2換到隻S3
依家隻S2好慢

唔係啊，我意思係點解可以+$548換新

Apple Care+

仲諗住粗粗地 S0 換 S1
因為純睇通知+時間
但巴打 話S2 都無
咁我s0真係gg

慢*

S2連左右掃換錶面都lag

s1都係 但呢d係watch os問題 應該apple肯搞可以好似iOS 12咁搞
不過就咁睇s1都有排用

其實MacBook 入面個photosr啲相係咪全部都係由my photo stream down 落去？
定係同電話一樣既原圖黎？
冇開iCloud photo library

macOS 幾時先肯update

本身都認住今年9月換S4
不過諗諗下我又真係好少拎隻錶做咩特別嘢
而且買完MacBook Pro 2018已經爆哂我筆直
都係等S5

倒水電

我都用緊S2, 出S4 果陣勁想換隻鋼版
不過諗諗下...cellular版又真係無咩用
睇下9月會唔會出新design 先

鋼除咗靚啲之外真係冇咩用
電子產品又好易過時
我會繼續買鋁版平千幾
現階段我諗只有大mon先會令我有意欲換錶

Celluar版我想用都冇得用住
個plan仲有成年先完約

我隻s0 stainless steel係肥花賣左$1100比人
再買左隻$1500既s2
見隻s2岩岩係apple換左新機 即刻狗衝左

二手 放到$1100？

我都拎左去apple換新 換完返黎無拆過無用過
有條友話fast trade 1100

你地LIHKG App有冇試過睇到Post#169回覆個位時候，下次入番Post會上面少少，ex #160咁，表達得唔係咁清楚，Sor

S0 可以換新咩?

Me2

好耐之前已經係咁，慣咗

成日都係咁，有時仲會彈到好前，唔知係咪用唔同device 睇同一個post 會有影響

甩底蓋 通病黎
同埋apple watch唔會整 係咪都幫你換新

pb1-2
pb3未試
以前11.3個陣都仲有6個鐘sot
而家

但係我果隻咩事都冇. 點換

8Plus第二季好賣過X

呢幾日彈得好前，但用一部Device都咁，試要WEB版會唔會好啲先

7多過8

咁樣好唔健康

2016嘅旗艦（7/7+）去到2017年中仲有80%
但2017嘅旗艦（8/8+/X）去到2018年中得番50%
6s/6s+/SE仲要連續兩年企硬10%

其實係健康 證明佢d機太貴

同埋舊機性能仲未係好差

係
依家拎部6s/6s+出嚟
個性能就算同8/8+比一啲都唔失禮

我用緊6做公司機, 其實都唔係好差.

想問下windows機用icloud唔用佢本身icloud個軟件
(因為想backup嘅野分散喺唔同hhd)
係咪得chrome可以upload?
因為用chrome好慢 2gb相up左兩三個鐘
edge就直頭hang埋
thanks

我見好多唔打機6s都夠做

打機先換7/8

我係為咗大mon先由6s換8+
我發覺我近年買嘢好多時只係為咗要個大啲嘅mon
6s換8+
Pro 9.7換Pro 10.5
MBP13換MBP15

我有friend之前6s燒底板唔換新機比左2千機同apple買翻新機

我自己唔打mobile 遊戲

但唔係用緊最新個感覺籮籮攣

睇嚟我係追款個啲人

今年有部X係度搞搞震

Btw 上咗 iOS 12 嘅 iPhone X 朋友

依家可以set 多個 face ID scan

搵朝瞓醒，半塊面喺枕頭，最漲，隻眼最矇嗰陣，scan 多個

成功率倍升

升完IOS
條TYPEC TO LGTNING線即刻用唔到
個更新應該KO晒全部冇MFI既線
想用USB PD 淨係可以用原廠果條廢閪線
APPLE

我feel到下部X反應應該冇舊年咁熱烈

我未set佢都認到

我都諗緊買唔買條type c to lightning俾部新mbp用
但屋企成堆舊type a to lightning唔想哂

初初新買真係認唔到
朝朝都要對到正先解到
但用用下就得半塊面都解到

比左條女SCAN 了

"It's state of the art Machine Learning"

TYPEC TO LGTNING先有USB PD
充電真係快好多

但APPLE果隻DESIGN又易爛又貴
又唔批MFI比第三方造TYPEC TO LGTNING

我好似之前講過
以前X仲係只可以scan一塊面嘅時候
我個男仔friend部X係被逼scan咗佢條女塊面
佢只可以用passcode

4月買 尋日壞咗 去apple 換咗條新嘅

係咪$148嗰條配mbp牛就有快叉？
我都想試下

買啦，假線驚燒usb-c頭

係啊 但唔知做咩咁快壞 多數插mbp 個type c 尋日以為係部mbp壞type c port

好似仲未有非原廠 mfi lightning to type c線

有pd 9v 3A，不過應該冇普通MacBook 個火牛 14.5v叉得咁得

得山寨

IPHONE 既USB PD係最多18W
9V 3A夠充有突
14.5V唔會再快D

如果唔係有部MBP/NMB
唔建議買APPLE既火牛
第三方USB PD 火牛多數有多2-3個TYPEA 插口
實用好多

我就係見啱啱買咗mbp15有隻type c牛所以想試下
但為咗玩快叉買條$148線又好似好哂錢

用緊呢條 金屬線
而家用唔到了
APPLE食撚屎

我果條買左一個月，不過冇成日用

都值得試嘅，你咪當買多條線用
另外想講條線勁硬

金屬線一定硬

我依家條verbatim 用左半年仲係好硬

屋企我有MacBook pro charger ，但出街買屎米10掂唔掂

屎米10開心使用中，差得好快又唔熱，不過香港小米好似落左架

咁我遲下淘佬

屌
好想食m記呀

小米有pd咩? 夠w唔代表係pd

紫米

係 switch可以當埋火牛用
利申冇買

冇switch
利伸：哪有$

小米pd到（好似係）

紫米10有

唔小心DEL左個Contact, 點整返出黎?

小米我諗真係得尿袋係會買得落手
同埋條lightning線

Agger，其他送都不了

App Store?

其實電話app 裏已有。

Restore a built-in app that you removed

On your iOS device, go to the App Store.
Search for the app. Make sure that you use the exact name of the app. Find the correct name of built-in apps.
Tap to restore the app.
Wait for the app to restore, then open it from your Home screen.

If you have an Apple Watch, restoring an app to your iPhone also restores that app to your Apple Watch.

其實而家無線充電最快既Setting 係點樣？
定係大家都等緊AirPower?

而家嘅無線充電都係要貼住塊嘢
不如直接插埋條線充快啲好過啦,仲要另外買塊嘢 但又充得慢

請問大家而家點樣sync contact?

你朋友死咗佢好過啦。
無女屌使死咩。

iCloud

狂野飆車9 ：競速傳奇 賽車遊戲台灣正式推出！畫面更棒、更順暢、易玩性更高

狂野飆車9：競速傳奇

介紹文

巴打玩緊 有冇得加你好友

同問 部MBP 2012 舊電打柴

咩plan

total $4xx/5xx (148+338/388)不了

我部ipad air2 行緊ios 9.3.5
如果想JB係咪無辦法？

求屌醒
而家好撚想買iPad Pro 10.5 inch
就快要去旅行 又有好多文件野要搞 仲要本身部垃圾Windows laptop 又死機
但係我唔想咁快破產呀

Google

屌 部se e家先黎爆液晶

過左保拿去天才搞 係咪都要千鳩幾銀

iPhone X iOS 12 pb2 入到game 玩唔到

ipad 2018 pb(最新果版 唔記得幾多) 玩到喎
試下reboot 救世界

all in Macbook pro 2018 15" top spec

都係唔好相認好啲

那有錢

就黎出iphone9
部機先黎爆液晶

頂住先

Then 13” MBP base model

點頂

而家唔抵買

E家先出ip8好傻豬姐

仲未有beta 5?

就黎出新WO

又幾撚過癮

買唔買APPLE TV 4K 好？想睇4K片，係咪 HKD 38 租一套？

其實1388 又唔算貴32GB 夠做
4k 片都多, 唔係套套38不過都差唔多
都係幾十蚊

AIRPLAY 都好撚好用,
買完無耐, 無後悔

屌你老母

借問聲iphone 爆mon, 約左天才bar 整

去之前係唔係要back up 哂d 資料? 佢到時會洗機?

同埋呢d 乜野payme 呀, 連登acc 係唔係登出哂先穩陣?

你睇個post 個名

airplay 隨咗喺iphone 睇到咩即刻射去TV，仲有咩正功能？

求助

無
快靚正囉, 睇你有無macbook ipad,
有就更加抵用

好似幾正，成日電話睇緊FACEBOOK 啲片都想射去TV 度睇
而家淨係得youtube 先做到

係得d 相要back up, 我都會,其他野洗哂都無乜所謂

但係驚維修時我d apps d account 會比整個人睇哂, 洗唔洗事前登出哂先?

我果時都有咁做

thx!

係唔係要繼個繼個app 手動登出, 有無得一野log off 哂....

我部冇4k都好好用 如果無啦啦換4k會比人屌到開花

其實backup成部機
再del哂你要登入嗰啲app
到時新機再restore backup會唔會有效率啲

你部電視 係咪4K 先？如果係4K，無理由唔換喎

既然backup左 我會erase all content先整

Same

有無巴打有用Adguard pro

換咗睇唔出嘅....

Now 連續31天$48 推介大片 當收藏。

Weekly 推介片 $38。今日嘅係 Gravity.

啱啱買咗

Mission Impossible 1-5集都bundle賣緊$248

即買！

仲有無其他 Bundle 抵買？

想問下如果買咗，係咪要download 落嚟？定係每次streaming 咁睇？

我想買Indiana jones 但$288...

iTunes啲bundle好難搵

手機iTunes stores / Movie 底... 有分類

我冇嘅

new and noteworthy

Tomcruise movies

Best selling movies under $79 and others in a row

Featured 4K HDR movies

Movies highlights row

Hot chinese hits

Essentials and others row

Pre order movies

Another highlight row

Film bundles

Top rentals

啱啱登出再登入就有番

但我之前去到Pre order movies就完
連top rental都冇

一樣，屌

買7定8好

7有128gb 金屬底
8得256gb 玻璃底 保易壞
但就新d

好難選

同埋數碼通出機好似平d

一定選擇8

你嗰兩個選擇價錢都差幾遠下

如果你接受到64GB+iCloud
我會建議買8 64GB

最衰新機壞左 唔係一定等10月出機

8啦，塊玻璃比想像中cum跌

依家嘅消息幾肯定新iPhone會玩哂全屏
如果你唔太care呢樣嘅話可以買8
7雖然仲係一部好唔錯嘅電話, 但始終已經出咗就嚟兩年
所以唔太建議

又或者求其出面收部平平地嘅二手iPhone
等九月有新機再換

8plus 紅色 靚唔靚

去apple store睇實物

我會話第一眼好sharp醒
但之後應該會想要番灰/銀呢啲比較平實嘅顏色

係4k但係我多數airplay聽歌 睇戲比較少所以冇咁急切換

紅黑好撚正

但睇完detroigborg個開箱提到個lightning位唔match色
我就覺得差咁啲嘢

強逼症發作

出部8仔撚兩個月

之後9月出9仔 部8仔比老母用

Apple舊年3月出平iPad
好多人狗衝
之後Apple 6月出iPad Pro
同一班人又狗衝
然後好多老母因爲咁而多咗部iPad用

有無這手
我唔介意複習，只想知有無得jb/keyword

會唔會downgrade 去high Sierra 之後一兩日就出新Mojave patch

電腦我就唔down 了, restore 太撚耐

Guten Tag 😃
Wie geht es?

無諗過extend monitor 都唔得
不過買左lightning to hdmi 有iPad 做到presentation 都ok

老母或成最大贏家

想問各位上咗db4既巴絲打，用whatsapp/ig影相果陣係咪冇反應

有冇人個Safari load完都仲會有一半空白左

有無人發覺算左12之後 有時影相會有有殘影

9.3.5應該冇jb

你哋咩機？我6s pb3冇事

ig唔知做咩load唔到野 淨係睇到琴日既post

轉自拍icon再轉返就ok

我7+

但whatsapp唔得，完全冇反應

Nicht so gut
Ich habe viele Prüfungen

唔用wtsapp 答你唔到

Schade

呢排用apple pay 都好順利
係惠康用自助機比錢，嘟咗等奶耐話交易唔成功
之後用八達通比錢算

但check 返信用卡record係扣咗錢

係好唔順利

有Pd已勝

未用過 想知用pd叉熱唔熱？

應該同平時差唔多

6S PB 97% health 50分鐘無咗一半電
[img]

手殘

iPhone X earth邊個會買

有冇人ig刷新唔到動態

邊到買6s+最抵？

想買個UAG套

點掉都唔爆

點解我搵唔到source

b4 app store睇唔到purchased

有冇巴打知photo個啲people點轉封面？

我部7仔升左public beta 3之後
最大bug係whatsapp開相機影完相冇得直接send俾人

我喺Mac機個Photos度改

兩個f5都work

如果想自己換電 淘寶d電信唔信得過 或者香港有冇舖頭有賣

試下先

iOS 12 Db 5 31號凌晨1點推出

依家得11.4.1升，都係無

用咗8個月 89%

年尾比錢換錢啦

嘩 點樣用到咁勁

好正常咁用 衰少少都係叉住電打機

iOS 10

你地有無收過
Donoreply@apple.com email
幾個星期前既feedback
叫我screenshot 番張圖比佢睇

真定假
有我名有feedback id

自膠，原來feedback app 入面都有
db 1 既問題，而家先問
都解決左

你cap 張圖嚟睇下？

照計feedback 嘅回覆應該係 入邊

太多假email 都係小心啲好

個email 真㗎
咪叫你log in 喺入邊覆佢

叉住電打機

依家用緊db3 覺得唔錯...但有時著番部機既時候成日會閃跳

但到db5 應該會升啦

我果部我成日叉住電打機佢而家仲係寫99%，睇黎個野壞左

唔升唔得，Db 4間唔中Hang係度郁唔到，隔一陣先郁得番，好似比鬼責咁

灣仔你有無拎個homepod 番屋企玩？

我97% 我都會叉住電打機

冇，窮撚屋企細用唔著咁強勁既HomePod

上年年尾換左iPhone 7 Plus LL機到依家每日PUBG，玩到10%電再用Belkin Lightning Audio Rockstar叉住玩仲有91%容量
BTW 係唔準，反正今年新iPhone都會換，呢部做後備機

聽我fd 講話HomePod 係香港賣應該會遙遙無期

你個fd做？我唔係做，我預測2019年尾先有機會見到亞洲區上架，包括香港

多謝你

其實好多人都叉住電打機 都仲有90幾
係得我

取消 10.5 吋版本？傳蘋果新 iPad Pro 將有新改變！

重開機有返62%，應該計法有問題

agger

db4 autobrightness mon 太暗 wake機會全黑問題自從我叫siri較光啲個mon一次後就解決左，一樣會幫你auto 光暗

但據了解 Face ID 不支持橫向識別，代表用戶拿著 11 或 12.9 吋的 iPad Pro，使用 Face ID 解鎖同樣要手拿著 iPad 並垂直正面解鎖

Face ID依家係咪可以認兩塊面？
打橫一個
打直一個

原來係咁用

係咪唔會有SE2?

想問下你地會唔會買200gb iCloud ?定都係用50gb?

好似係話iOS 12會有更新加橫向（好似係）

Work?

有無人用GOOGLE DRIVE 一upload 一次過多相就彈app

仲有冇巴絲依家Keep住比LIHKG+

通常都係買 200 成家人用

6splus 做老人機好屈機
今年去apple換電
再俾屋企人用
大mon 順 影相靚 有home制 有正常耳機頭
好撚屈機

用到依家都重好滿意

邊度仲有 iOS 10 既iPhone 7

其實佢地好似冇加好多特別吸引嘅功能引人課
可能ads仲好搵

買左一年

係，仲未有吸引到我地既功能，除左去廣告，唔係都比一年

可能係咁先唔整啲新嘢落去
費事我哋買晒LIHKG+ 冇錢賺

有adblock 2.8.2唔使買啦

Pm 功能幾時有

ipad多咁多位，個face id 條bar唔使整得咁細 整到認得打橫有幾出奇

新手一問,
係咪要等正式版推出咗先有得下載ipsw喺itunes度shift install?

Mojave db 4 個siri係咪傻左？ 撳完無反應

beta用wifi up算啦
正式先ipsw

yup

部機用咗幾年，冇清理過/format過，
如果直接Wi-Fi update去iOS 12，驚唔驚會有啲嘢撞咗，令到部機好慢 甚至有bugs ?

IPhone 6?

1. Backup
2. 可以過兩日才考慮到時嘅新DP/BP。

主機小心

驚就ipsw up

都係用多10 分鐘，
撳遠去沖涼就得

有冇人知點解d相有18GB，但佢個icloud backup size得8GB，next backup size 得180MB，冇開icloud photo，係咪我差電息mon時間唔夠長？

我屌

去backup 到睇下有冇開 camera roll

請問而家ios12 beta 4 連applewatch os4重有冇問題??

宜家11.4.1係咪仲係女食電?
6s仲用緊10但係呢排瘋狂彈app

等12啦

有冇人都enable唔到Apple music?
轉完ac ipad同iphone都著唔返Apple music

你直情Account 轉地區？會有地區鎖呀，要等90日自動解

唔係
轉第二個ac再轉返個主ac咋

Setting 入面有個Apple music 開關
唔得就logout reboot 再login試下

iphone6s ios11.2.6好lag
升唔升11.4.1好

試過晒
唔知會唔會apple server問題
雖然用itunes重用到am
再唔得唔通要restore

no
all 11 is shit

好想升ios12....但又驚apple watch 會冇message提示.....有冇人知個bug fix左未???

點解唔上12 11係垃圾，學chok人話齋

等多兩日睇睇

即而家係收唔到???

我冇乜事 但係成日彈返d舊嘅通知出嚟

有冇巴打識張相機拍完嘅4K片放入去ipad 到？
用apple sd card reader 完全scan 唔到

Airdrop?

Airdrop?[/quote]

講就識講，但無野睇

用緊sony相機有個app過

過唔到4K片

咁真係要電腦入

頂我懷疑真係server問題
尋日試晒iPhone iPad Mac 機熄咗就開唔返
連之前未用過am嘅後備機都試過都開唔到個iCloud music library
今朝又無啦啦得返

想問下巴打們iPhone 8有保但後面跌爆咗塊玻璃整要幾錢？ 唔該哂

係咪姐係788？thanks

上左ios12後，覺得開相機好似總係慢慢地

有買兩年AppleCare+就係

尋日部IPHONE X 擺左係度幾粒鐘無用過
拎上手勁撚熱~跟住我重新開機
由7X %變到4X% CLS

DB 4

會爆炸

其他損壞 2688

IphoneX 唔知點解依排成日死機

Thanks I’ll go check later

Thanks

有冇邊間維修店有得加大storage？有冇介紹？

華強？

但好似冇得再update (唔sure)

上深圳搞，香港手機維修舖d手工信唔過，之後可update的

香港搵到間有做 但收$3000 傻鳩舖頭

過兩日上華強搵下 有冇人有好舖介紹？我未去過

爆左唔可以用咩
利申 ipz256
無套中出爆左背

收$3000改flash不如買過部新機好過

Trade in都唔使咁貴

apple care+係邊到買邊到保?
定係其他國家都用到

淨Wi-Fi版嘅iPad、Apple Watch同MacBook系列先有全球保
其他有Cellular嘅型號只係保購買地區
好似係

巴打換幾多
我想64換256

我都想64換256

開始唔夠用

你幫部8+換咁勇？
太新嘅機我唔敢亂嚟

我一係64+Cloud哂佢
一係256+全部offline content

可能我都要咁做了 icloud哂佢

但睇片下下都要load

上去睇睇,

thankyou 水乳巴

華強up容量唔係會update唔到咩

有人話會 有人話冇事

我暫時用住icloud放相先 之後再爆就索性換新機

一開始有擴容呢樣嘢嗰陣唔確定有無問題, 屋企人照up, 無事. 大把大陸人走去加storage

都係睇個師傅手工

DB 4用用下啲電好似都唔係幾撚掂

iOS 11 真係廢到 可以咁樣 hang 係度成分鐘
利申 WhatsApp 10GB

有冇咩app會有落雨/將會落雨提醒
搵過reddit推薦既carrot,提醒功能唔支援香港

香港天文台

但平時佢連黃雨紅雨都遲過人
得閒研究下先

我打算8+去加. 64gb 變256. 448人仔

快過天文台

我都係

你去邊檔？

有冇512嘅價錢

都冇出過512
因住真係升級唔到

你啱
咁我等朝一日iPhone有512GB

taobao搵喳, 係華強北

冇出過512. 唔會有512 chips

可以擴到512

我打算今星期六去搞. 升256. 我再report.

everythingapplepro拍過片證實7plus可以改512GB
佢話ios其實兼容到512GB，但後來隱藏左

好！等你report

你用緊咩version ios?

咦？！
更新左ios12, 好似無左pic/movie apple 自家果個壓縮file 個option, 得番jpg 同mov

其實我覺得幾好的，唔通因為大眾化唔到又取消？

Update 番先， 我講緊heif and hevc

iOS 12 dB iPhone 8 Plus

我都想升由128 256
7 plus.

用緊db 照加大容量 冇問題？

我都係8plus 用緊db

組團上去

佢會留你舊flash. 焊新flash. 所以要backup and restore

睇咗巴打報告整成點
同幾多錢先

等巴打包膠

大家準備好迎接db5未

希望核電bug會返來

今晚除左DB5仲好似有Avengers infinity war嘅digital version

期待Mojave新beta
Apple前排幫MacBook Pro 2018 fix嗰個降頻bug只係放咗喺High Sierra
依家部MBP好撚熱

唔係8月21號咩

幾點有？
DB5 同public版有冇唔同？

星期三晚凌晨呀

之前灣仔巴唔係話db5 係31號凌晨有咩？
佢係指今晚25:00定聽晚25:00?

佢好似講星一凌晨有

Lm星期三1am

7仔 b4其實幾核下

8plus都唔錯

又黎

差左

麻麻地真係

最神奇係update完suppose最食電嘅頭幾日係OK
但一星期後會現形

7仔仲用緊史前10.1.1

老母部5仔開唔番
Hard reboot出左蘋果logo之後又熄番
尋日已經試過9x%電，秒降到3x%
係唔係舊電收左皮？

7/8/X is waiting for your mother

冇$$換

回返哂上面咁多巴打答我iPhone 8爆後背嘅問題 今日去咗Apple check原來個陣有買到Apple care唔撚記得咗 可以$788換 唔該哂巴打

6s+ 32GB

記得唔好再跌爆就得

係味電池問題

秒跌電就多數都係電池問題
之前6s都有類似問題可以免費換
但5仔又冇得$228換電

5s 漲咗諗住搵出面換算

Thz
佢之前喺街舖換過 估唔到舊電一年貨仔左右就打柴

街鋪真係賭大細

無db

有了

iPhone, iPad, MacBook Pro一齊升

db5有咩更新

點解我仲未見有db5

Watch都有新beta

終於可以擺脫成日壞face

係咪即時換過部翻新機比你？

幾時先有DB PB同步release

通常去到第幾版就等如正式？

咁分db pb做咩？

話左今晚有Db 5又唔信，屌，下次自己知算

蘋果向開發者推出 iOS 12 beta 5 發佈文件卻列出 6 個問題
1. 重啟裝置後，配對的藍牙裝置或不能正確配對運作，或將裝置名稱錯誤以位址顯示。
2. 使用 Apple Pay Cash 收發金錢餘額可能會出現錯誤
3. 使用 CarPlay 的時候 Siri 不能以名稱打開 App，Shortcuts 不能使用內含打開 App 和需要確認的程序
4. 部分 Shortcut 的要求不能回應
5. 安裝多款共享單車 App 的時候查問 Siri，Siri 可能會直接打開某個 App 並不是要求選擇 App。為此，蘋果建議用戶更準確問一次
6. 使用 Siri Suggestion Shortcuts 的時候用戶可能會看到錯誤介面

新mojave db beta fix 咗siri 問題

暫時唔知up咗d乜

知唔知其實真係冇乜所謂，有update咪升囉
不過你話31號凌晨，仲以為係31號2500

IOS12 iPhoneX
係冇燈光環境下會著唔到MON
電話Message一樣照收到識震識響
要有燈光環境下先著到MON
變撚左做太陽能電筒
有冇巴打有同樣情況出現

無定 多數9月 GM版

岩岩熄左個自動調整螢幕亮度就咩事都冇 係佢有BUG定我部機有問題

其實好難明咩

呢啲野緊係交比EveryThingApplePro

10仔db4用用下啲電幾倒仲會跳電 又冇裝過啲咩新apps，開battery 又冇咩野響background chur電

bug

息怒呀

趕住出門口更新到一半無wifi 要斷

灣仔巴 唔好嬲啦

我地只係唔知時間係30/7 2500定31/7 2500 始終香港對凌晨冇乜概念

battery life係咪冇左個循環充電次數？
屌更新左個app中伏

Db 5 好順

新beta 無事

iOS 12?

唔人理

幾時有取消 zz
相機 格式 高效率 咪係heif hevc

好似無樣關自己事

佢好多野冇寫出嚟

係喎 , 但影相出黎個格式係jpg

31號凌晨 當係31號夜晚既2500
睇黎你既IQ唔高過70

Battery Health beta5 聲稱變正式版

仲順過4？

iOS 12 beta 5 further hints at dual-SIM support coming to future iPhone models

We’ve heard rumors about a possible dual-SIM iPhone model to be released this year, with the feature coming to the Plus model and including dual-SIM support for specific regions.

With iOS 12 developer beta 5, we’ve found evidence that dual-SIM support is indeed coming to iPhone, at least at the software level…

A component of the system responsible for the generation of diagnostic reports includes new references to “second SIM status” and a “second SIM tray status”. Those references are clearly an indication that iOS is being updated to run in a future device with support for two SIM cards, as seen in the screenshot below.

A dual-SIM card option for the larger iPhone model would allow users to switch between different carrier plans without having to swap out SIM cards. The feature is also important for European and Asian users who routinely visit multiple countries.

According to Device Atlas, in 2017, dual-SIM devices were popular in countries such as Nigeria, Brazil and Egypt, while their usage was uncommon in more developed countries such as the USA, Canada and Australia.

Would you like to have dual-SIM support on iPhone? Let us know in the comments below!

其實WATCH OS 12 好撚食電

嘩
估唔到Apple會搞呢啲
以為佢直接eSim算

搵錢志上😂😂🤔

8+ springboard double click home button都係有少少lag

iOS 12 beta 5 係 16A5339

係 July 21 build 嘅
竟然星期六有人返工

同埋認證咗佢哋係會內部試一個禮拜，再public

強國市場

強國人依家買番小米華為

會有某時間只相差幾小時。

beta 5 銀行app test:

hsbc, hsbc invest, hang seng 冇事
hsbc reward+ 彈app

屌佢老母麥當勞垃圾app
aastock 係db 5無彈了

reward+ 禁禁下又入到

係喇係喇你好聰明喇
btw同埋佢咁講「話左幾時出又唔信」好似話比人知佢知邊日出好勁咁

麥記APPS 用得番未？

灣巴之前有次爆料係
x號凌晨 當係x號夜晚既2500
可能咁樣令人誤會左今次都係

講清楚時間咪冇人誤會

8仔個form factor係咪今年會phase out?

多數都係
傳聞中三部新機都係M額
8/7應該減價做平嘅機賣多一兩年就byebye

九巴仲有無彈

屌 db5 8plus岩岩影完相開whatsapp respring😂😂😂

彈

有

乜咁岩呀？

我覺得唔關OS事
因為我11都彈

係個apps垃圾

狗巴 ios8都彈呀屌

我db5 hsbc reward+ 冇彈 岩岩仲玩左小遊戲

九巴app 冇彈過
應該係我好彩

㩒多幾次就會彈

我都唔係次次彈 係最緊急追車睇下仲有幾多分鐘嗰陣一定彈

冇試過

佢ajax get 廢到爆的確
成日要上一頁再入先load

想問知唔知個鏡頭咩事？最近先發現到

乜咁岩呀？
閒時check下有咩車係唔會彈
一喺條街趕時間想check下架車幾時到站就彈

甩coating
拎去整

thx之前都未試過咁，知唔知點解會甩

真係 同有第二架巴士黎想睇下經唔經我個目的地 又彈 on99

有無淘寶防偷窺玻璃貼推介？ 搵左幾檔 唔知邊檔好

好似有塊protector 喺度咁既

搭單問句得唔得

2000~2500 budget 唔要支那機
有咩option?

watch os越整越食

我入到一次之後又入唔返 我仲有次小遊戲未玩

你個鏡頭係咪黐左貼？

Try reboot your phone

iPhone X db5淨係開safari
打字就respiring

唔係 我11.4.1
利申 免費版

幾時pb?

「知唔知其實真係冇乜所謂，有update咪升囉 」

得咗

更新唔到，可以點

希望9月出齊airpower airpods homepod 啦

連WIFI

Ios12個錄音成日save唔到 有冇人係咁

試過啦，轉埋vpn去美國都唔得

重新開機

新Bug，冇左Carrier

Series 11 係咩樣㗎

都試過啦

有無人隻錶升左db5用唔到apple pay

咁撚大鑊

有無人用頭條日報揭頁版會彈app
用緊iPad 2017

iPhone 9 (LCD)
iPhone X Plus

iPhone 8>X>9

無知一問有冇人識喺apple watch S3整依個錶面？

EveryThingApplePro仲未出片，肯定好多Hidden feature

可能無乜feature先唔出

有冇巴打有解決方法

呢個LTE S3 先有

冇黐

dp5有無巴打用whatsapp傾傾下會彈走左
黑mon轉菊花

WhatsApp通話？

普通whatsapp對話，多數係tag人地回覆引用就出事
唔知係kaiboard定whatsapp定dp5問題

我試下先，之前Db 4或再舊多個版本有冇彈過？Db 5彈應該kaiboard support Db 5問題，萬能既重新開機都唔得？

老母5仔狀態update ;
係電池問題，但換完電都開唔到機
要restore

唔得，但又唔係彈得好密，係間唔中
dp4未試過

呢家多唔多ip9 既leak haha？

屌
Mojave db 5 個numbers 同pages 仲未開到

燒底板似

日日都用緊

好彩冇燒到底板

部6plus 上左iOS 12 真係重生左咁

咁大件事

岩岩整完
Backup真的很重要

有冇se巴打升咗11.4.1
電量如何？會唔會好lag？仲有冇咩缺點
利申仲緊9但比aw逼升
求好心人解答

係都12啦

唔想刷,等正式
所以想問11.4.1升唔升得過

部IPHONE唔知做乜野 岩岩7點幾個陣 充緊電 無啦啦勁熱話太熱要降溫先可以用
之後降完溫冇事 就顯示沒有服務 我都冇乜為意既 之後部手機好似就叉唔到電同埋繼續沒有服務
同埋D電去得勁快 但係WIFI又好 APPS又好 其他都運作正常 最後我諗住熜機幾粒鐘睇下開番機會唔會有番服務啦 點知熜左機一段時間部機重係熱熱地(冇叉電) 但我都冇乜理佢 繼續做自己野
幾粒鐘之後 即係易家 部手機完全冇晒電(我熜個陣至少有50%電以上) 易家我插佢既話 佢會彈叉電圖示 但係中間個電量條係唔會郁 但係部機會好似平時咁暖暖地 不過係叉唔到電 岩岩有次負碌叉到2%電 正常開到機 冇事 但D電真係去得太快 開完一陣機又冇電自動熜番 我想問係咪多數粒電有事? APPLE STORE有冇得WALK IN換電?我易家冇電話用 用唔到APPS預約 同埋假設係其他零件壞 整既話 係整完先比錢 定係整個下要比錢

一堆文字

咩機

11.4仲好過11.4.1

7plus 岩岩出個陣買 已經完左保養 冇買care

pb4己出

11.4.1用左一日都唔夠頂唔順
升左12PB

補充番 易家部電話叉左好耐 終於又叉到2%電 亦都安全入到去畫面 不過又顯示高溫唔比我用
右上角見到叉緊電 但速度好慢 叉極都係得2% 似係壞電多?

應該係壞電，建議你唔好充電住，小心爆

但係左上角上網個度一直顯示沒有服務 而且入去設定見到通訊商個度成日出現1秒左右就消失 又係咩事...
BTW 有冇APPLE STORE有冇得WALK IN即場換電?
利申:7PLUS

拎去生果店睇睇，你過左保唔知換電要幾錢同擺幾耐

正正正

換電睇過官網話兩百幾 係唔知有冇得WALK IN先煩
易家部野一直卡住係2%電度

仆街...iPhone X iOS12 pb2升左pb4之後 好似又快左

係快咗

嘩屌，TV更新完Pb4啲飽和度正撚到

4K

respring都多左，1日3次

我今朝3個鐘都已經5次啦
頭三次重要係連續黎

Apple 首次宣佈 參與beta 人數

為400萬人， 大約佔iOS 使用者人數 0.3%

將photos放哂係icloud後 部機顯示有23gb free storage
(之前得返幾gb)

但都係back up唔到whatsapp

其實顯示個storage係咪假的？始終要買256gb先解決到？

重裝。

琴晚個mon 唔知點解著唔到，reboot 完先著得返
然後見到原來db 有update , update 完就無事了

ipx 又快左 pb 4

8蚊iCloud唔夠用
23蚊囉

可能我講得唔清楚
就算up哂相上icloud 我個icloud仲有十幾gb free

係部機顯示依家仲有28gb 但whatsapp都係同之前一樣 backup唔到

所以我先懷疑 相片入面果個”optimise iphone storage”係咪根本唔會釋放實際storage

Apple心諗咁多人幫佢做白老鼠免費試機
又可以炒咁班內部測試人員

佢今次啲feedback 竟然會覆返，以前未試過覆我

佢好似要額外留多double 位做backup
Whatsapp 係on9
轉用telegram 先係明智

冇人覆過我

se

icloud大法好

屌佢
尋日更新完個aastock無彈
今日又彈返

屌 頭先上lihkg無啦啦respeing

我咩都冇做過 呢兩日第四次respring了 之前三次都係whatsapp

我iphone 8 plus 冇事

Reapeing撚到我暈，尋晚升完都冇事，今朝起身到依家十次都黎撚緊

以前iOS9好似都成日係咁
通常都係有嘢撞咗
我個時reset咗部機重新嚟過就好好多

過多兩日再睇下

Whatsapp tg雙修

冇friend用tg

國際牌人妻扮冇friend

用緊wtsapp 都respeing

me2 8plus

IPX

Pb4 主機推唔推薦先
等左好耐
iPhone X iOS11 實在覺得唔得 好多野都唔順
有時突然發熱扣電

hold住係pb3先

推薦

6s冇呢個問題

覆過兩次

證明我真係毒到冇朋友
連IT狗都唔睬我

叉電習慣其實係唔係叉到80%左右就夠
坊間好多個解釋
藍精靈個個講都唔同 有啲又話叉過夜都唔怕

理咁多做咩 我平常時係屋企長間差電

唔使理咁多
想叉就叉

用果一兩年左就右就

處女座 買咗部機一個月唔夠 而家99%

電池不嬲都消耗品黎 當你一日差一次 一粒電差500次用咗20% 一個月冇1%好正常 同埋個數唔係咁準

我用左2年半521cycles仲剩85%

日日都長插

2018了

關機 放返入盒 唔好用

用殘咗舊電咪換電
甚至差唔多夠期可以換埋機

部7PLUS 岩岩拎左去水果店CHECK話係燒左底板
差兩個月就兩年 如果當初有買APPLE CARE咪好
易家要比2700換翻新機 慘
翻新機耐唔耐用?有冇巴打試過換?

電子野都係撞手神

仲要依家iPhone買AC+其實都唔平

之前好似千幾 好過易家要比2700換部翻新

買左再換機咪又係2000蚊....

我覺得pb3唔好wo....
mon光暗有bug

差5舊幾

今個星期六上去.

光暗bug唔係pb3先有

咩光暗bug?

應該係話隻手遮住個感應器再拎開 會熄mon唔識著返

哦。。。6s冇試過

Db5 lihkg經常reload

Pb4 wtsapp 係咁respiring

買部新仲爽

ios10想升pb4 是否玩命?

有無人知咩事？ 無啦啦用唔到個map

用緊iPhone X iOS 11.4.1

想你用applemap

有冇人升完pb4 WhatsApp 係冇事？

有咩事

見巴打們係咁話不停respiring

第一個差到80%好似有研究根據

其實tesla都係咁

熄左自動更新都自己幫我更新

暫時無事

pb2 pb4無試過

Update Google Map就用得番

仆街了
watch os 新beta 好撚食電
7點到而家得番25%

飛航擺一晚冇咗15%

升左pb4 whatsapp轉keyboard 係咁respring

新db 伏

我覺得幾穩定 無乜奇怪/ui bug

我無事
利申 無用第3方keyboard

已經係最新，重裝都唔得

我都冇事
好過b4

由iOS11開始決定升左先算 食過屎唔怕再食

用原生嗰個都係咁

Sad but true

6s+ pb4
App store load 唔到today 果d item, 不過wtsapp 冇事

6s裝緊pb4

我都係

PB3 開reward+彈app,
升左PB4正常用到

開心使用中，好順

依家用左db5，感覺最唔錯， 已經無左閃mon

其實reward+由db2開始會間歇性彈 時得時唔得
我pb4都彈

我PB3開親都彈，依家PB4暫時未彈過

Stay pb2

我第一日彈，今日冇彈

之前db3 release睇落多左bug所以一直keep住響db2
咁依家db4你地又覺得應唔應該由db2升上去?

Pb3 whatsapp都間中會respring

有冇beta5既巴打 報告用電？

麻麻地

自己參考唔知點先叫ok

一般 冇db4嘩核電

Whatsapp經常respring
Ram management差過db4

但真係好撚順同快既

留db4算

有冇機唔係m字額

Db4上左db5
又順又快，希望可以keep耐啲，唔好似db4咁用兩日又lag返

我發覺iphone x 收wifi 都幾差下
係房收兩格成日斷

點解唔係router問題

因為iPad Macbook Appletv 其他都唔會斷囉

咩router?

都係apple airport time capsule

我airport唔知做咩成日一chur佢 姐係update好多apps果陣會load空氣 要off wifi再開先冇事 跟著隔一陣又斷

我都係WO, 通常 用緊time machine backup 就係咁
唔捨得放棄, 太好用

app store有問題？
登出完登入唔到

又得返

8 Plus 升咗PB4 一日
冇respring 問題

最搞笑係on off一下又通返

x2

發覺iphonex pb4如果叉緊電嗰陣用whatsapp係會lag嘅

用緊DB3 升唔升DB5好？

PB4 有冇咩app 用唔到？

我用開嘅都係麥當勞同九巴會彈app 其他個啲之前都用到

iOS 12 DB 5 / PB 4 終於部分 fix 咗由 11.x 開始就有嗰個 Attention Aware Features 個 bugs

而家有 incoming call 望住識得變細聲
但 incoming notification 仲係唔識望住變冇聲

九巴app重裝過又會用到 不過用多幾次又彈

KMB果個幾時先會FIX
搞左咁耐都仲係彈

Pb4我今日都resping左一次 一開keyboard冇啦啦re左

我通常係撳落去睇同一個站幾班車嘅時間個個位彈

7plus b5條ram唔錯喎 擺成晚都冇kill app
反而X成日reload

iOS 11.4.1 係咪改慢咗低電量模式？慢咗好多

X仔真係
apple第一代真係永遠差少少

我X係12beta之後一㩒個站即彈 未用到過
7plus就一時時

8plus 一差電再unplug
所有app就會reload

之前都係 重裝過暫時又用到

朝朝睇巴左都彈。垃圾九巴app

其實點解可以設計得咁差架屌

懶update

Youtube無左4k?

有沒備份軟件 推薦？唔想用官方個垃圾備份

想係電腦備份

官方最穩陣

Apple 備份垃圾？唔撚係掛
你用番android把啦

官方個 好難用

可能佢用慣android機 android廠d軟件都係信唔過

itunes 禁個制搞掂

iCloud制都唔洗㩒

佢話電腦搞
同埋多相既話 icloud要比錢先夠gb backup

唔係咁難下化

小米國家級備份啱唔啱？

你話itunes 入歌嗰啲都可以話難

Backup 真係一個制

成個iOS生態最偉大嘅地方就係個iTunes/iCloud Backup
咁都唔想用

Encrypt 埋個backup 連password login 都一樣，冇野要login 過，

只係touch/face id 同 apple pay 要set ~> 亦證實secure enclave 嘅野唔會upload/backup

有冇人更新咗pb4 之後用kaiboard 取回唔到購買

啱啱轉咗機搞唔到

一個制(iTunes)/自動backup(iCloud)都話難用我真係唔知講咩好

有冇人試過iOS 12 Db2打後，Spotify播歌之後用耳機暫停首歌再播冇反應，要入番Spotify㩒播快先得

有無咩細細地PD尿袋推介
買左隻Conven 貪佢細細舊，點知叉一兩次，個殻漲左

iTunes都難用真係可以考慮轉會

Apple backup係簡單到弱智都識用

㩒一個制 成部機data同你backp哂 換機就㩒一個制成個backup還原

咁都話難用？

請問點困難法？真心 開左佢就係

我諗iPhone用戶十個有九個唔轉會都係因為個backup/restore太方便

點解螢幕關閉得咁少既....???

Apple嘢都話backup 難用

全部都係自動

ProMini 出咗隻10,000PD
利申 職業打手

//Magic-Pro ProMini S10 首款支援 PD 快速充電流動電池

用料上乘，安全可靠！三種顏色同步登場！

暮光藍 Twilight Blue， 極光紫 Aurora Violet，暗夜黑 Dim Black

*太空鋁合金機身，時尚型格
*支援 PD 2.0，3.0，華為 FCP，兼容 QC 3.0 快速充電
*10000mAh 聚合物鋰電池 Lithium Polymer Battery
*Type C PD In/out 雙向快充
*USB-A out / Micro In 雙向快充
*5V~2.4A, 9V~2A, 12V~1.5A Max 18W

*附送 Type-C 數據快速充電線
*132 x 68 x 14mm 纖簿機身 225g//

呢個價錢比多小小比屌米好過

On9有個限度呀

轉去匡智會

我都未搞清楚呢版點睇

有病去睇醫生

Whatsapp 次次backup 對話都卡死喺9x%度唔郁，LTE/WIFI都係咁，reboot過又係咁，可以點做好

我一路都唔用whatsapp內置個backup
淨iCloud full backup

明明熄左自動更新，但就用流動數據自動dl左個PB4
月頭就無左700MB點頂到月尾

啱啱先用7仔
啱啱先開始ios11
到底有咩apps睇到循環充電次數？
睇左五六個app都冇

x3

一日~10~
iPhone X db 5

雖則apple 成日wifi 斷左繼續用data

冇

部 macbook pro 2015 , 開唔到機
想叫換埋天才換埋電，有無咩要留意

真心想知點解難用
係咪因為個Windows版iTunes?

但就算win版iTunes backup都係一粒制咁多

如果係香港買iPhone X 送俾台灣朋友
佢地用果陣有冇d咩需要特別注意？

人地可能覺得用android d 大陸program 逐個app 做backup, root埋機做system backup 係方便過iphone㩒一個制成部機幫你clone出黎

Android 都唔洗咁煩
I狗腦洞大開

人地話iphone backup難用喎

果個匡智人士
關android 咩事

快d 出iPad 啦， 無機用呀屌

其實icloud full backup 會唔會backup 埋WhatsApp ?

依家ipad 有無得trade in?
諗住出新ipad 就trade 鬼咗佢

會

我覺得佢可能搞錯咗sync同backup
因為sync嘅時候會順便backup埋
而sync有時又真係幾慢同幾煩
又要跟自己部電腦（個media library）
但純backup就真係冇難度
求其一部裝咗iTunes嘅機都可以完美backup/restore

一直唔明點解whatsapp裡面個backup要預double 位

同埋聽錄音果陣用手掃到個sensor果陣會即刻黑mon,呢個係咪bug黎？咁耐都冇fix過 我以前jb果陣有個tweak係fix左呢樣野

Backup 舊backup
整新backup
Del 舊backup

6+ iOS 12 pb4
尋晚用iTunes backup完之後，今日個WhatsApp係咁話無容量唔俾我影相⋯⋯但其實仲有7GB⋯⋯有無人試過咁樣？？有無解決方法

另外 尋晚backup完，電腦有扣容量，又搵到backup個folder，但iTunes顯示無backup過⋯⋯點搞

想請教下我部ipad 2018新買一個禮拜，ios11.3
用vlc睇片嘅時候會無啦啦黑mon，轉圈，跟住無事
係咪要facotry reset?

去apple trade就咪喇

11.3 係垃圾. 升12 pb 啦.

電腦終於顯示到個backup，唔該巴打幫手第一個問題

佢個app cross platform係差啲

螢幕關閉係你用緊app跟住screen off, 例如聽歌,開左app之後直接screen off
待機冇計落去

比你放埋耳仔聽

iPad Pro 10.5 上12有無咩大問題
見好多gesture都轉晒會唔會唔慣

iTunes backup咗先
上完12唔鍾意就落番嚟

想log in beta program
但每次入完6-digit
佢就話your session has been timed out
跪求解決方法

想升12 但驚kmb會彈app

肯定會

唔洗驚 係會彈

仆街aw壞咗
完全黑mon, 食電快過叉電，但係又識得震我又有Siri個震動
有冇巴打會知咩事
利申已經book咗禮拜日Genius Bar

用緊11.4.1
設定>關於本機>可用空間 31GB
但係用APP睇到實際可用空間係 7GB
到我裝Game裝到7GB左右就會警告無位, 唔知點清返個廿GB出黎
以前試過RESET再RESTORE係Work既, 但每次都要咁整好麻煩
有無人知發生乜事

bug😂

各位ios專家
我個5 gb free icloud有4.7gb話係backup野黎
個4.7gb係我舊電話黎
但我上icloud睇又唔見有野
所以想問下其實呢4.7gb backup左啲咩
同埋有冇得睇返

唔熟 唔好屌得咁大力

要用番你部舊電話先睇到

咁即係冇用啦
我部舊機就係壞撚左開唔到
想睇下有冇野拎得返
咁佢backup黎把撚啊

你新機當初揀返用舊機backup還原咪得

如果係依家部iPhone restore番呢個backup就睇得番
我估你部新機都係呢一兩日嘅事？

都一段時間
即係我restore返個資料啲相個啲會係入面

ipad air 1 16gb 14年左右入手
11.4.1果陣入setting lag 2-3秒
更新12.0beta 4 lag 1-2秒
算快左

點del 系統40GB 文件？

佢連app裏面果啲data都計埋落去架，唔使理

到底dp5有咩改進左？

我玩開個隻韓國7K驚dp3上左5之後就無咁吃電同快左

好撚食電

由100到99之後啲電精彩到

還我核電

有冇得加ram?例如6仔轉2gb ram

Ram係CPU 入面。冇得改

dp3 通知個到成日有bug... 唔係無左時間就無左電筒 相機粒制 不了

dp5 個人覺得係最穩定既版本
無乜奇怪bug 例如dp4既個mon最暗會暗到睇唔到...
速度又好似快左
ui既bug都無乜 有既 apple pay比錢個陣 face id ui個公仔無左
仲有個由iOS11既問題 係dp5終於解決左 就係禁鍵盤地球icon 拉上去切換輸入法個陣 有時會錯誤地觸發單手鍵盤 e家唔會 好舒服

至於d人話what’sapp打字 成日respring
我用左2日 淨係試過一次

利申 iPhone X pb4

有冇可能換到mini4果粒A8落去

iPhone 8 表示一樣

電量同之前差唔多🤔

呢個貼心提示係咪熄唔到

有沒巴打 用 ITools ?

覺得點？

有沒巴打 用6S 升左dp5

如何？ 想升

真心問
而家重有機會用iTools ?

最後部iphone變咗mini4

點解咁講？請指教

無左相機個個係咪 X 先會有 我8+無點見過

無人搵我嘅 個個WhatsApp 都冇出現

拉上去係舒服左好多

感謝巴打

個貼心提示我冇出現過 係咪要用得好多先會有
應該都係熄唔到

我以前用黎入下歌入片，改game file 果啲
不過而家iTunes 都方便
入片入mp4 落nplayer (WiFi 過都得）

所以唔知而家重有無需要用，好奇問下

我發現左樣野, 懷疑所有相/Whatsapp 紀錄都係雙重backup 左,
即係話每樣野都有iCloud 嘅App 備份同埋成部機嘅備份:

1. 設定>相片>iCloud 相片圖庫
2. 設定>iCloud>管理儲存空間>備份>揀返你部機>相片圖庫

當你熄左1 之後, iCloud 嘅容量會多左一大截, 熄埋2 又會多一大截,
因為即使1 同2 都係相簿, 但有唔同用途

1 嘅用途係俾你喺其他iOS/MacOS 上面睇得返呢部機嘅相;
2 嘅用途係俾你將d 相還原落新機度

所以如果你:
- 開1 唔開2, 咁你喺所有機都睇得到d 相, 但還原備份就唔會download 晒所有機落新機
- 開2 唔開1, 咁你喺其他機睇唔到d 相, 只有還原備份落第二部機嗰陣會將全部相都download 埋

除左相之外, Whatsapp 紀錄都係一樣

有冇人可以驗証我嘅講法? Sorry for 1999

Whatsapp內置個backup係for你錯手del咗app可以即刻restore

iCloud果個就換機直接成個dum過新機

好似後者哂位好多?

開咗 icloud photo library,
Icloud backup 就唔會有camera roll 揀

係 但係就完整d同成功率高

我見有d人都係成日用whatsapp內置果個之後restore failed

Snapchat打完一句send左出去 再打多句半野跟住就成部機黑畫面菊花reboot

Dp5 8+

pb4唔知做咩事啲電去得勁快

唉屌咩事⋯⋯

要再多100mb先有得backup

Sor 原來係用WhatsApp

其實點解Apple唔比iPhone backup落time capsule

6S 10.3 輕度使用

因為要收你icloud 錢

等多一個月忍下

個盒係咪壞左 充唔到電

iPhone 7 11.4.1上咗PB
Settings入面search咩都係空白

留名睇巴打華強直播

師傅用左3分鐘。而家拆緊底版

熱溶槍 拆storage chip

諗起Strange parts

預備新256gb chips 中. 好快手

上左db5 用type c pq快充都仲係去到80%就不定reconnect
仲有成日respiring
利申 ipx 256

攤凍完。而家入返機身。開機試機

restore返beta5同data未

快手

未。因為係佢試。我都係返屋企先搞。

華強北幾號舖 叫咩名？
使唔使上網book定

如果過兩日升beta6都冇事 我又去打爆做256gb

巧誘惑
256GB幾錢？

試完機。合緊埋。預備比返我試

新pb update唔到apps

完成

留名跟進

等你返香港 刷返beta5+restore

繼續留名

升256有冇改大容量電池

如果堅work嘅話
我想過保之後換256

8p 冇大容量電架。
我6改左

巴打換埋塊玻璃？
定係貼？

巴打係咪8plus

頭先講話過保之後就換SSD
以為係好耐之後嘅事
但啱啱醒起依家已經係8月
部8+下個月已經一年

好想知換完256升唔升到beta

ios12個計算機無咗橫掃減位功能

剛剛升左。慢速restore 中

另外，我果張係貼黎

呢部係iPhone 8 Plus

整咗幾錢？

同問
有啲想去換核電

5百幾蚊。
佢仲可以包backup and restore.

唔係部部都有大電

e 原來Mojave db 5 多左幾張wallpaper

巴打好勁 咁就upgrade 256gb

有喎

我頭先用唔到，依家又得

Beta 版係咁

report咗先，唔理了

咁應該幾成功
但係佢地粒256邊度整返嚟

iphone 8 , 有冇人知點解無線叉電 仲熱過有線叉電? 好驚會著火

本身無線叉係會發熱

正常，熱啲，功效又差啲
叉緊個時又唔可以拎起部機用

想拎部6s去改256

要返屋企先restore 到

所以我一直都覺得無線充電好搵笨